點解好似冇人推817教師大遊行？

利申：90後老師

雖然講重要性一定冇816 818咁高，但今次係一個好難得的平台比老師表達訴求，當你的學生/同學生同年的青年人不斷受傷、比黑警折磨，作為老師點會唔心痛？

所以，老師們，請星期六出黎吧！

airdrop多d人知！冇時間啦！
對唔住啊阻一阻你

跪求各位幫手airdrop

教師遊行！！！

馬上share 比missy 啊sir 睇

唔好意思，借推，大學生請幫個忙填問卷籌錢比612人道支援基金。

問卷link：

原post：

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

推

推！
不過想問其實出左不反對通知書未？

邊度去邊度？

有不反對，但撞左紅土遊？

紅土三點半，直落啱啱好

有前線中文老師用學術角度反擊課程改革
大家要支持下！

關於學校課程檢討專責小組諮詢文件內對中國語文科的改革建議